今日邊個仲返工？

我跟蓋炒場仲好啦
隨時罷工
自由到過去搵yoyo都得

我老細比我屌到笠水

宇清 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關波台事

我返瑞和街康文署

樓上好多25

今時今日仲分化